覺唔覺近年有個「連」字做名既人都好唔掂

連加特
連詩雅

bam

連尼住

連住尼

係喎, 佢都姓連

舒拉達連 曼連

lingard掂

保重

舒拉達連 比人賣走
曼連 六弟

手套

原來講緊人，sor

你意思係咩

識貨

走開啦狗公

打漏佐碌撚
sor

講得好

連手套

狗公靴連拉

高基連

😂👍🏻

唐英連

因住尼

年689都贏唔到